[集思廣益]如果學識睇電路圖

跪求各高手解答

?

如何

sorry 打錯自膠